你地幾時先會介紹男/女朋友比屋企人識

巴打做咩咁灰

畢業後
唔知點開口好
平時唔會傾計又面皮薄